巴郡 vs QQQ

想睇下連登嘅人依加諗咩

你地會要一股巴郡a定係同等市值QQQ
(排除今日麵神暴力救市)
正評=巴郡a
負評=同等市值QQQ

要同等市值TQQQ

Tqqq 呢個星期反覆磨到表現差過qqq

當你有錢買一股brka 你就會追求穩定回報啦

如果菲比斯死左 對股價會有咩影響？

多數啲名人死咗，佢留低嘅嘢都會升價千百倍
例如梵高